疑似屯門麥當勞打人個柒頭

元朗黑底即係藍屍

條女個樣成個yaki wong 咁

咁柒都有咁正嘅女友

大陸仔樣

咪又係公屋賤種

咁打得 唔入冊打番轉真係哂左佢

記者朋友

Band 3 公屋臭雞見識少
圈子得呢啲人

白內障mk 妹姐

真係睇唔透 無人幫拖係咩玩法

依啲mk妹玩下就得
睇個樣都知又係個啲無腦低俗閪
對多分鐘都噴血

成個廢中咁

多數馬路炸彈

搵到又點？

Popo有料都未必做

條女洗下底扮下港女都吊到傻鳩
咁就可以去icc扮野食個tea打卡
使鬼跟啲咁嘅mk食m記

暴力傾向
條mk應該日日打條女要佢去跑私鐘
之後攞埋啲錢3:00am食M記
可能啱啱收工

未釣到，釣到仲唔飛鳩條老mk

hello 張生

條女幾正跟著依啲垃圾真係曬左

點解男咁柒 但條女咁正 我咁靚仔大隻冇

黑社會
警察朋友

hello

柒頭皮 推爆佢

Push

洗頭艇著左草啦

又要威又要

HI
記者朋友 popo
我係午夜牛郎

正撚屌乳鴿無肉地，小草好佢幾萬倍

推到佢仆街啦，咁樣打人有晒證據，要告佢啦

自己人

咁靚仔，一定係基的

元朗黑底，即係fd啦，放心唔會拉

PS重妝甲開恒哂filter都叫正，巴打dry左好耐？

你唔出去做，我邊有錢

咁撚叻打狗啦！

條女幾好砌咁有無圖

推 以為自己好好打 咁岩遇著個冇咩運動機能既人姐 死鄉黑

咪又係屌夠就飛

成個傻閪咁柒撚到爆 照鏡見到自己個撚樣唔會覺得尷尬架咩

輕輕一推 推到條mk仔 柒到冇朋友

又無報税呃公屋

佢入去坐，條女留返比連燈仔照顧

都似

d行為個髮型個樣同埋套衫想點呢
究竟係咪返咗90年代

仲以為條片10年前